{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 예원한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能であり、チェックアウトは11:00です。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降、入室は不可能であり、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、入室する時、人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。未成年者が同居で予約した場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益については、当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、基準人数超過には1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。部隊施設ではバーベキュー(炭、描くことが)貸与、無料駐車、荷物の保管やワイファイが可能です。また、宿舎周辺には智異山、スプラトリー芸談村、ある黄梅山などの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "22:00までにチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインする場合、何が起こりますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。入室時に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は、直接提携店に確認し予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同居で予約した場合のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が同居で予約した場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生する場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。基準人数超過には1当たり10,000ウォンを現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "部屋にはバーベキュー(炭、描くことが)貸与、無料駐車、荷物の保管やワイファイが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿舎周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿舎周辺には智異山、スプラトリー芸談村、ある黄梅山などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 509
    }
}